由13年開始J摩迪到而家 而家同佢喊埋一份

由一開始玩winning 見到佢數字高過正選 然後次次都換返佢正選 嗰時連咩樣都未知
然後有次睇到佢後備落場 啲踢法勁瀟灑 過人 傳波
開始上youtube J佢啲精華
一J就J到世界杯 雖然輸左 不過喺我心目中 已經贏左㗎啦
多謝你摩迪 我會繼續J你J到掛靴

連個天都喊埋一份

睇到佢個樣好sad

佢話寧願用4次歐聯換一次世界杯就知佢既決心有幾大